手足們知不知熱血公民有沒搞過演藝訓練班🤠

想報名跟兩大影帝大享同屎哥學野🤤
吾知屎哥幫人量血壓哥陣是咪笑笑口諗緊人地係白痴😌

做老千黎講
樓主有冇超音鼠咁高資質先🤔

系米其事醜男先😒

佢地有班教手足做街站嘅基本應對